[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3915）

大波日

薯條號最後召集
9.5 有 2.17

Fast

炸

薯條請carry我9.5b

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

上左

屌仲未有波入

我想等到8.5先入

買8.5b睇黎安全..

有了

nba神出水未快

boston -4.5ah plzzzzzzzzz

薯條係未買左9.5s先？

垃圾波半場一粒都無炸你薯條呀

今次半0全3真心派100 開左先留

佢上個post 有貼

貼埋飛啦已經

得 仲唔係客盤

普埃布拉好似好勁

1.81入咗
好怕佢開中位數

6.5 / 7.5先買大 la

無波入

跟ed

你真係盲反

吊你老毒

你冷靜d 返去訓多陣先 下晝先召喚你

半和gel多謝萬歲ching

你個朋友又出現

迫害半大

波士頓2.5頂住

9.5 有2.45入得過？

11點嗰場大了

半和cashed898

Lakers

占屎廢撚到

屌 岩岩想買8.5 一野俾人打左落1.7
邊個咁信薯條呀

同路ez到

幾十歲差唔多唔

唉屌早知相信自己

波台燈神
下次快手少少

你冇買？

Spurs 1st quarter -2???

大波咸易撚到

我了古妹

無撚買。。。

多謝

我信你，合埋眼就all in了

Allin

On撚9 綠軍-2.5都要死
斷手啦你班仆街

薯條贏緊1c 一陣佢補6.5或 7.5仲唔肥

派我了古妹，唔派我講唔去

我老友好勤力

波士頓你班食屎狗 咪撚入呀 加時啦

你朋友唔辛苦點得世間財

鳳凰城 落哂飛

On9 102-99 >102-102

屌你老母今次真落注11:00 半和

Boston

加時照計 怕咩

dllm!!!

波士頓好波 絕殺3分2.5 gelll

102:105

你朋友

Jumped me-4.5 88

屌 2分黎 屌你老母

...

低下階層通常都勤力付出

等陣$300開始推

買少少1.5先

puma入啦屌

一推變0

你見d警犬都勤力

韋拿 小白 華美倫

呢度個個都好勤力喎

法林明高上身 半0全4 thx

欣姐，你講這句證明你真係好膚淺

2019仲信垃圾船

我唔勤力姐

讓到半一 要買啦

半一比一敏sir買

巴乙 榜首輸緊1:0

巴乙10.5s 頂住

假到

全日重心 9:00主fg

有c未

連登仔，快出來為撐而撐吧
欣姐，需要你哋撐一撐

合理
主隊排12，初平手

puma開始上力

墨假劇本 準備全餐

你fg定盤？

普馬斯

薯條中了，點算仲未有C

8.5b any

幫gel

巴乙11111111

一陣又有角小王阿特拿斯

墨假d旁證大隻到
相比英超個d

呢場一撚定有9c啦 等陣俾人1:0 另一邊唔通唔撚刷c追咩

冇入到1.5s

好似好有道理

唔打得都睇得

c?

今日下午d波多到

puma c 5th c

角大又輸

00 bin到你上太空

半和無買好心痛，食唔落早餐

盤

d角真係冰到實，好彩細注跟左

合理

我薯1k

7.5都就足水

60分鐘no goal 2.88

入多注7.5 唔撚信客隊無c 平時咁刷得

似0:0

D 把握力真係

冇角係咩玩法

薯條法

一敏去左邊

薯條唔係反底下

@mama 7.5b點睇

等6.5先推第一口

走地精選真係乜柒都無

我成功carry 中了
薯條諗定去邊慶祝

11點有冇人要客

唔駛買了

5c

Me

普馬針

普埃!bbb!b

10

屌禁快c,連個天都唔比我推dllm

真入？ 大波-1

客c 主入

mama 又係60分鐘第一球 唔通真係法林明高咁。。

搞撚掂 客隊實刷撚到仆街 坐9望10

買左7.5 1.98

防反？

跟鳩我講

比d大志 大波係要多兩球

有無炸

今季普馬走哂樣都會有人買

刷角機開始進場

1:0冇人講?

刷撚硬

puma c 5th c gel
主1:0

上場見佢咁勁

又中

開到3粒緊係最好

me 1.5 2.04 2.5 2.95希望全3 la

客杯pls

真係唔洗驚 普馬最後先係入波時間

角球雨

會杯 因為要3球

薯條8.5定9.5s

1:1 8c ft

刷c la 輸啦

我仲有注3.5

坐和望羊 和都有半格

大硬

完場講多次 讓咁小都買x既

半0全4

薯條要反底

666

仆街，俾多四個角啦

66666666

屌原來綠軍104-102 仆街死啦

8.5高水入唔到

刷角了

反杯啦

2.5b 4.1

跟，1.5

薯條之力出現了....

俾多球開大我先爆

快手兩粒 好易姐

有無教薯條買角要補 定好有信心一注中

買左咩？

邊能個仆街絕殺

我驚佢無$$$$

佢買咗9.5s 有排

咪玩...佢玩夾角就難搞

9.5s 2.25 封到 1.9

反cup派兩個100

屌食角

薯條似爆wo

Lm

真

1100墨超買乜好

big ball

一齊半大

波又無，角又無，dllm

In薯條we trust

4角

刷角未

普馬斯追和反cup啦

薯條咁都爆就戒賭啦

3角

但佢真係有能力爆...

7c

8c

777777777

混沌重心 主 2

咪嚇佢啦

咁佢要一日要戒咗幾次

開到11c兩隊一世球迷

紫色係反

mama又話1.5b 又上左鐵達尼

爆撚硬 唔洗有能力

7.5 -1

nba比狗賭

我都有買

薯條之力

實有2粒

都未中

2粒角

pumas ng la

心理質素低就唔好賭角細啦

呢場墨假角球同琴日閪鑽一樣

7.5b 足水cashed
-1

88888

薯條BOMB

7.5b

9c

得一球咁撚絕？ 屌你家母

9c 8.5b 高cashedddd

9999
8.5 gel

8.5 GOAL

真係要信薯條 屌唔敢買大

角球無限大

入波咪撚刷啦 又冇買角

8.5cgoallll

屌唔撚信薯條唉屌

8.5 goal

好彩補到上盤條數

刷角入波ok?

薯條...

希望薯條有補 提晒水補B

著條好勁

收錢7.5 8.5

我薯反手水100%

8.5b

薯條

有冇人派番少少比薯條

ft10c 薯條

真係爆？

角先中一注
但大波輸返哂

7.5 gel

first one and maybe the last one

12.5重撚希望

想知薯條邊到出水

20分鐘 1c都無？

屌冇補大角gg

水尻人買細開心啦

followed

輸

客輸一粒肯定係咁追

3914 最尾post

墨假劇本
上場炒完人今場就要輸波

冇補POST咩，上半場40分鐘果陣

puma 42%入球時間 入兩粒即係21% ok la

邊個係薯條

普馬斯追和求輸半算了

快手入多粒

Mama fans

普馬斯 上場先大炒完人 今場應該都得架

10101010

冇睇幾分鐘...薯條你又做左咩黎..

水人買9.5s 自己買7.5b

dllm 入波啦，刷完c

薯條又借錢？

薯條今晚又要食唐記

頂住唔好刷啦

賭左3個鐘nba 贏左100$ 有冇人要

NBA 美國職業籃球賽 - 第一節
金州勇士(第一節) vs 聖安東尼奧馬刺(第一節) 1.5 [(滾球)讓球]
聖安東尼奧馬刺(第一節) @ 1.830

me

我了

屌你老母比狗賭.. on9先賭nba

癡撚線，無玩，入波啦

Ok

lm了yy蛇

主就黎入 快買

薯條今日同同事踩單車？

比狗賭 手足 賭返足球吧

直覺睇個款死唔去 9c完場

10.5b

跟我賭狗啦

應該整番個波po燈力排行榜 薯條排第一

薯條9.5s..

薯條都唔識躝啦

Gun

我估10c 啱啱好爆薯條

未超越到小星星

唐記好難食 食過一次不了

不了 我馬都唔玩 點會玩狗

lm

小星星都叫風光過但係

P牌仔都咁撚串
過多幾估月咪變星之力條撚樣咁

我有買9.5s

10.5大
快入

唔好咁閪啦 次次都係咁

入球nba未

薯條好似心臟病發

thx 湖人對家
但手多買能左牛對家屌

10c

琴晚賭狗撿多少

goal

你弱智？

神救10角！！！！

薯條爆

10cccc
8.5 9.5

Thanks薯條 9.5 cashed

9.5b goallll

-1

薯條再見

10c 9.5s gel

真係一球都無，救乜撚

真心cls 唔撚跟對家真係走寶

有薯條冇窮人

爆完角不如入返一兩粒啦

唔容許你地洩濁薯條神

冇補埋9.5係我問題

普馬追和啦 唔要c

我飛都貼埋，從不反手

應該要派番比薯條

比多球

我買唔到7.5

普馬斯呢隊垃圾仆街死

搞掂

跟左9.5s依家點算

好撚易贏錢

但又害撚到薯條要食唐記 唔派返比佢 講唔落

傻條...

薯條勁到......

1:1

多謝薯神

下次有師兄派米，麻煩派比薯條

9.5s + 7.5 2個都有出，唔知你地jer乜

1-1

Cappppp

對唔住 我應該信薯條
應該補9.5b

mama又gel, 1.5b

比多一粒

正 再入多粒大家都贏錢 好不好

1.5b搞撚掂 再見

我都輸9.5s la

第一口 300 2.72 中！

不要再說了

角大 客Ng Gel

大波中場，勁到
多謝mama 薯條

11:00 第二口

1.5 goal
比多球

....

簡單喲教佢 隔2c補返注大啦

人地買1000你派100？

下球主得唔得先

客入多球！

師兄今日或者聽日入俾你

普馬斯CUP埋佢啦

11點買咩

學費都輸埋

又燈到

利狗：no goal

似乎你都無買7.5

加碼 半0全3派200 開出後最快qoute呢個留言頭10抽1

多謝你

俾晒提示補買7.5b

一陣神10都唔知講乜好

HI

星狗派錢比你

我都跟左

快cup

今晚唐記？

普應該會絕殺

爆完薯條冰到完場

我真係有買9.5s邊有水人

薯條之力....真係太屈

買8.5，9.5唔敢跟
但都多謝薯條
出黎請你食飯

大波慘死

比多c啦

屌 買唔切客2

火哥
客1st + 8.5s

我事前 有冇人派返我...

普馬cup佢

我

似cup撚埋

..又中

信左你9.5s 下學期唔知點算

唔駛理星狗

戶口？

星之力話派你

草皮重心 主3

普馬比多球

星狗派你

有無人有跟away ng

大球-1

應該仲有球

Cup la

咁7.5都唔信

有

主快入波收全格plz

好

去跑私鐘填數了88

眾籌

要多個角pls

封咩

普馬c快cup

我黑姐 有咩好屌 要屌咪2隊人刷乜撚

補幾多

薯條好野

扮乜撚嘢，二世祖

乜叫私鐘？

入球唔要角

薯條，去日本走一轉，拜下神，真心有用

係咪有咩誤會

唔派薯條，講唔通啦

我無，大家都有買9.5s，係佢地姐
不過佢地係犬d，又話你事前會派返你

你個仔大少少都需要

好大量

日本邊到？

入球

其實冇衝突

飛已貼，仲覆黎做乜

Ahhh

2.5b 中風

補時絕殺角

2.5b 未

入多球la

晏 好撚有錢..

垃圾普馬

我門口都釋到啦
洗撚去日本咩

真係岩岩好爆薯條

好狗屎10c冰角

嚇撚死一入365見到客攻緊封左盤 頂住呀

啱啱好爆，薯蛇有料

24小時mon po
温書未

尋晚架車就知乜料la

研究左成年
11點 宇宙重心 全和 9.5s 2.5s

客入多球啦屌你老母

係咪有誤會

上黎五分鐘

完場未呀屌你老母

下盤gel

扮咩
次次上黎都見到你

汁番黎 你都可以

南藏院

好多日本人帶埋張馬券，toro(日本六寶半全場），擺起個神像面前拜

30秒

真係啱啱10c其實有晒即場薯條你都唔補真心on9

咁咪好多人中六寶半全場

沾霸氣

屌真係啱啱好爆1隻 有冇咁撚on9

你咩意思

下盤又贏

咩車想知

全同路..

跟實薯條神

11c

拜神有用
唔撚洗tim香油啦

All in左 出糧我諗住用5k追4-5注
得返200

好在唔係爆1

唔中拜黎做咩
我應該冇理解錯

佢要補7.5B/8.5B超高水 ... 點都唔會輸 最多贏小D

岩，
唔計外國波網，佢地果邊得依樣賭，所以一開正路會派2000yen

冇啦11c冇咁揼春

佢哋9up唔洗理

ft

大牛

11完？

入波啦屌你老母，唔入波加時做乜柒

收半格

普馬斯真係客場 和波王

輸4 有冇11點追數注

second one,try try

11C 有冇開

2000yen嘅六寶半全場
我放定期好過

開左

絕殺角

半和全和...咩都細.

等同買料一樣

等8.5s入

11C有開?

買左11.5 b

又開平半下盤半格

邊一樣
拜神係希望中
買料係一定中
你識唔識野

買咗上盤 8.5b 仲有百幾賺真係還得神落

阿特後備龍

可以食放題了

薯條11點買咩，贏左即派

長知識了

薯條下次唔好貼飛la，班友無派你
你gun完爆左就事後ok

btw 你留TG，我派你

利申 9.5s + 7.5 + 1.5 先贏得200-300

屌你老母主隊條撚屌臨尾扭扭扭 求其起腳都入啦你老母臭系

薯條有無針水 好想跟

今日仲要返工冇得入錢 叫冇借過錢既朋友幫手入再fps比佢先

上面有mama

小注好，唔好全推

輸錢唔緊要 阿叔都幾十條街數
憑自己實力借 驚閪

冇一敏唔識玩了

可以pps

睇好我愛隊性奴會有全格

11點想要客有無同路？

你條狗數追番味

好彩未買

雷根c堡 2-0點解未派

有無手足11點半大一起叫

無大蛇點賭啊屌

買左la

Not funny at all

幾千數買隻狗 點知隻狗跑都唔跑
衰撚過買馬

0.5/1？

3x1斷漢諾威，全場0c

客

same
96 9.5 x 賀 10.5s x psg 10.5s

駁唔到

勁共勁共8.5b
5個月都未派啦
邊有咁快

Thanks 薯條

1.5低水唔買la

fd

想跟

笑死 半8全8

一開始以為佢9up
心諗有冇咁on9幾千蚊賭狗
貼埋圖 原來真係咁on9

垃圾雷根

漢諾威9.5 x 雷根斯堡10.5s x 普埃布拉9.5

笑死人
角大比犬買

中就唔on9

領先2粒 我都係輸半

btw 今晚一齊追西維爾

轟左客唔中跳樓

一陣啲狗又開跑了

唔洗咁串呀

咁刺激！？

神船串東京唔錯

same 買左600

唔派點買

再嘈坐飛機過嚟打狗你

100%nba 湖人cup

問題你明唔明係咩
係佢跟個啲唔中
唔跟我中到啪啪聲

呢隊西波陣間又半8全9

Phoenix Rising GOALLL

場場都s 都唔知s左幾多場了

阿特奶之啲賠率硬過我碌鳩

好似贏硬

我5蚊10蚊都中左成150

針

大岩燈出少句聲ok?

ok allin

咁撚癲?

0-7 c

大岩蛇屌鳩賣料狗有功

燈字已被取名

追撚到4分 冇人買湖人cup,????

唔比你對薯條神唔尊重

我都斷依場角大就是主隊唔刷

垃圾刺屌你差1分

尋日psg對榜尾讓兩球都輸笑左

真係唔派 唔派買條毛呀？

湖人cup 幫到你

9.5s @2 gel

改名未

澳門點買NBA

上半場加6分鍾仲要俾主隊入波，鬼撚到

開波未

死有錢仔

一陣又有
琴晚我勁中

火哥+大岩燈出阿特

岩燈哥唔好燈ok?

古妹，半和，下半比你贏deal?

仲未開波

客fg 100%

下盤是但啦

墨超得3隊可以追角大
pumas pachcq 同toulucq 長期銳撚住條邊黎屌

傾緊劇本

開波都未派
On9 狗會

點知今場都係s

我唔係燈 岩岩夠話普拉好似好勁 下盤都收錢

事實阿特拿斯臨尾飛數超勁

巴乙場角球刷到痴線

我唔係燈

有無聽日馬水 轉個灣又有得做威水

我出聲都唔比 唯有只出圖post真飛

岩岩像緊水，噴左出黎

Gchi 想睇

Post真飛來講，我只服你，輸錢都服

像水咁癲

Phoenix Rishing 半大GOALLL

1c

飲緊水

be water

轉埋半球

一陣準時開跑

仲未半大24

圖呢

1.7 馬皇黎？

半大24

狗皇就有

狗黎

柒皇呢度有個

louis作客好勁

cls

係 墨假啲飛勁到咁

等睇紅牌 12M

痴撚線狗都賭埋 波post仲有咩冇得賭

有無賭貓

fake ball

仲未半大

澳狗好玩過馬

半大叫都無得叫

零射部隊

我朋友

扯旗鬥長

總之多謝薯條啦

10隻貓鬥快捉一隻老鼠有無賭過

又唔派佢
講經咩

我買老鼠win

佢同我同路果陣邊個派我

半和gel得

鉛球

其實係咪所有運動都可以賭

鬥屙尿射得遠冇冇

瑜伽可唔可以賭？

薯條留TG未？

舉重有咩玩法

自含自奶?

我條數點計

mama 你明知佢專爆角細就唔好叫佢買角細啦

我有薯條tg

半大應該gg

暗飛2球野角大

想睇

突然有靈感

冇人要維他奶？

麥精有冇

cls兩邊都冇射門

紫薯好飲啲

客好快連射

飲我啲精啦死港女
紫薯紫薯

小注no goal

贏硬

邊到有？

我陣間就擇低邊班傻仔又買閪船半一高水

秒

講多次
唔該

Newcastle 4場8 place

墨超係最多紅牌既聯賽 造波造到出面

同個國家既罪惡情況係正比

1粒

1:0

燈撚到呢

中

上盤多謝你

下半Cup 佢啦唔洗驚

客FG秒輸

貼咩飛呢好地地

屌齊jump半和

半和都有機會既

反cup 9.5 阿特咁硬

大岩燈gel

笑左句突然有靈感，然後boom

不了

等睇主隊紅牌客隊反cup

主ng allin 唔撚相信又jump

客大船沉

假希望在？

硬過大岩蛇碌鳩
主隊禁到hihi

加多注反cup

好彩見到春袋要客

我都要咗客

叫佢買角大就冰

勁中個陣當人哋係神
輸幾場就jer到人仆街
賭波賭到咁肉酸

賭狗不睇狗。賭來幹什麼

想問我下個學期點算

9.5s?

薯條呢

你成日jer 9me

咩呀

無上幾日
不嬲買佢對家

快撚過跑馬

咪屈

9.5s 針左 依家好慌

是的

唉 以後賭狗算 原來個個都咁撚憎我

大岩燈69好硬

想屌客ng

古妹可以做證

你二世祖黎乞人憎

同路

很好

我係咪都要多謝薯條兄

主ng

好似仲有賽羊賽豬賽兔

好煩個 護花

半大未呀屌你老母

主屌打

Blocked

實有

賊船果場點睇大家.

睇你

半場比多粒

有「交易編號」波

Send比popo篤灰先

一陣個阿叔又話你係小朋友啦

有冇正水比細佬追下數

版版都見到

-1超重心

大大大

你真係小朋友

長井去入錢啦 你條飛對家

p牌仔做咩唔去熱門po呃負皮刷存在感

我5蚊10蚊一注賭狗都叫有錢
人哋假希望300蚊一注賭狗你地唔反佢反我
好明顯針對我啦

因為你10蚊都羊1萬

請問而家去到幾多分鐘

全大24

89

90+

阿叔需要有人關注啊，平時冇人理佢係好慘嘅

唉屌...

我係真心有神仙水比你地，係連登仔為反而反

44444444

冰封

入左一球兩邊又冇射門，屌你老母假波都專業少少啦

就算我要人關注都一定不是小朋友

半大未

半4全4?

客隊24

因為全部理你嗰啲都係狗黎

半大

日職

半大是夢嗎

乜有人理過佢咩條友面皮厚到仆街

船 水手 北海道

希望係啦

下場

咁即場買咩呀？

封

唉玩厭左隻狗啦唔玩lu

岩呀 下球買咩？dllm

半大ready

Ready下場

神船無沙治森拍

Win硬

客ng未

買了

半大只需..

户班外圍狗 捉撚晒你地就知死

啊特中 大岩燈破燈？

半主輕鬆

Send交易編號比popo

標題唔是寫「賭外圍」

就記住寫「示威者主腦。連登幕後金主」

點解主讓得平半咁少

神船讓得起？

有冇跟反摩。。 湖人反cup +7.5-8.5

比次機會

紅牌未

我覺得讓到

因為無森柏拖後腳

同埋有普度斯基復出

上次都是靠佢殺仙台

只是針對「某某護陰使者」

半細gel

著條出水未

再黎
中左 10 1 100

又針

我本身猢 +4.5 ...綠軍推能左 野雞果注
-2.5 贏兩分慘死

屌你老母半細24

同晒路

屌 又係8.5b過唔切 9.5照追

haha 爽呀

齊羊

好眼訓

扑了

閪魚88

咁都無半大

墨假咁廢點入波

水手角大派錢

爆左我半和。。。

又1.5s

原來...

今日唔識買，skip

冇冇手足支持

齊jump 預佢1:1...

即場角定水手好

收嗲啦

跟對家

🐿️ 1.5

gel定la

神船係咪贏硬？

55

6因

1300半大手足係邊

我覺得2個上盤

東京作客好閪

1點喎

咁早叫

黃蜂半大
勝利船半主

你買完貼真飛就係

古妹比場100%拯救小妹ok?

成日想燈

Ifc now

Liv win100%

allin

水手la

咁多10.5b 起跳

btw 1.26

神船角大any

Bee盤

逼人買角細

Bee 仲衰

掂
盼星星盼月亮
終於等到你

唉 買左啊特 同大岩燈同路 點步處

Bee
北海道
人妻

你嘅氣勢完全比護花比下去

等佢死得人啦
橫b水手

無視大岩蛇先...我睇佢唔到

人人都是大岩蛇
神船

中場1.5/2 1.39

又買多次

水手10.5b 派錢波

唔記得買！買即場算

姐係開硬？

賣車allin?

跟mama入貨

睇定d賊船今日想點玩先入唔入角球..

Nba讓球盤計唔計加時

一買一賣要時間不了

9.5b 100%....

2場半場2:2

冇一敏之後人生迷失方向了

等7.5先入b

Bee入未船入未

客ng 99%

賊船好撚鬼嫁....成日玩冰角...冰冰下又落雨咁..

計..

即場水 有冇 快快快 等響

max 2

阿特ng

頭場兩場細波波

神船win

一開波即角

冇波入啦應該

Long time no c

聖路易斯2:1 @14.5

聖路易

阿特 唔入畀人入 快手

Water?

汁幾多

咁多人買聖路易

阿特果場冰角啦屌

仙台2c

湖+3.5仲要頂

船2222222

買水手10.5 law

星 我了

笑死

冇人理阿特角？9.5b？

買J1好過la

直覺岐阜會win

墨假應該穩 客下半場無咩入波
大岩燈變大岩蛇了

7777

掂啦 今季長追湖人上樓

k

差啲

垃圾船1:0

神船goalll

goal!!!!

冰角喇墨超

船goal

船gooool